好想同陳嘉倩瘋狂做gym

究竟係邊做？等我撞下佢

油麻地做
成日見到佢同條仔去

個男仔係佢personal trainer
佢ig話岩岩跟左個教練做

唔係pt呀
真係有條仔同佢一齊上去玩
又瘦又矮

嘉倩一定成日比佢條仔抱起黎un